南豐集團的永續債評級，自「BB+」級降至「BBB-」

近年南豐集團的陳廷驊家族爭產風波不斷，由次女陳慧慧「打骰」的南豐集團亦壞事連連。評級機構惠譽上周公佈，下調南豐發行的永續債評級，自「BB+」級降至「BBB-」。同時，惠譽下調南豐長期發行人違約評級，自「BBB」級降至「BBB-」，前景展望穩定。評級下調反映其財務狀況於建設啟德綜合項目期間轉弱，料未來數年南豐持續經營業務收入EBITDA對比淨利息覆蓋水平將為兩倍以下，未來兩年為1.8倍。

想知呢個評級係會有咩影響？BBB-又係咪即係好差？

穆迪投資服務公司信用等級標準從高到低可劃分為：Aaa級，Aa級、A級、Baa級、Ba級B級Caa級、Ca級、C級和D級。

一下降咁多

Apple係唔係打錯左
Fitch Ratings has downgraded Hong Kong-based Nan Fung International Holdings Limited's Long-Term Issuer Default Rating to 'BBB-' from 'BBB'. The Outlook is Stable. Fitch has also downgraded the perpetual securities issued by Nan Fung Treasury (II) Limited to 'BB+' from 'BBB-'. Please see the end of this commentary for a full list of rating actions.

三條b好過兩條b架喎

多左條b?